[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (105)

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角 火雞/等20號生放

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

又俾人開1打1

20 生放連結

馬車係邊關唔記得

合作了

639

50%了

你唔是上堂咩

繼續grab堂

對面有個0/2 2星笑咗

話說我講完差50diablo碎之後無出過
今鋪hihi

抵

-0 -2 -1
2動守隊中二GREY 加光戰1動咩玩法

.gun

光戰龍騎同GB 龍騎插啲脆皮嘢效果都幾意想不到

我隊守隊都幾fake得下人
但係要間唔中轉隊好煩

GB龍騎係幾勁
插一嘢起碼二千幾, 跳起咗又打唔撚倒, 又秒殺唔倒

咁早無曬人去曬UN 女

btw 第30人係咪有人話入會?咁我唔置頂收人了

9百幾體有咩可以做

睇你想刷咩，刷裝都係缺咩刷咩，通常都係刷活動幣優先但呢排冇活動幣刷，得裝備

光killer

真係改咗定譯錯

真係改咗

咪啊佢 日服咪改

日服應該唔會改啦
但係改成光killer即刻廢咗好多

100%
得隻垃圾風斧？

我中垃圾男人

咁多男人

保底風鎗

光盾

Dllm

？？？？

抽呢個垃圾十抽都中到ur既先係真。歐洲人

中風斧

係，cd緊

我都係風斧, 有PU咩?

你地中女人都好
我中火廢老咋

70%

我地公會係咪將會迎來善良既會友

RJ到

中雷法把鬼

好快會俾班死grey佬同9c9荼毒

奶奶

話口未完

我地HKFFBE 有個團友今日無啦啦退左團
又唔講咩事，就走左，再追問先知佢話佢自己小用tg
佢話會過來你地公會

有呀，我地有個團友話過去你地到WO
睇你地收唔收啦

係咪就係上面果個失落人巴？

應該係
佢話佢小用TG WO......

你地用tg嫁咩？ 以為你地係用dis乜乜添

一直都係tg.....
一開始成立公會就係用tg

但佢依家先同我講「我小用TG,所以要走」

你地有位就收佢啦！親
我無野講

呢期黑撚到

我地以為佢有同你地講好咗先決定過黎

我地依個星期一路都係依度等人入

如果佢已經走咗咁我地都會收，始終最好都係收返連登/香港既人

阿伯

其實你地會有出現咗啲問題？

但又唔覺得似有事發生

有冇人有新卡食評？

咩新卡

無事發生，公會有人走係好正常

機器人

22號ffbe合作應該就出Citra

淨係買碎 冇用過

依啲野你地内部處理啦
我唔講咁多啦

好似代替唔到大波佬卡

今日要grab ur 奶，殘念

晚上開粉lin 關

好似連登都只係見佢無啦啦彈出嚟講過幾次嘢咋喎

咁可能過左去LIHKG 後，多係依邊上水呢

呢排多人棄驚咩
之前排到2046都未有位

有一個做野忙暫退姐

22號限唔中就到我鳥

挽留

出男定女都未知就講定

光戰呢啲仔都要抽既

其實係對隻GAME開始有少少厭，可能要擺低一排/養生玩

Citra

？
隻game由開始玩過陣就養生緊

女都好既

你咋

我好肝

其實我都唔係次次肝

上個raid排10000以外

肝加非就等於棄

長肝必厭

養生一排先

所以點解大家六日要grab 奶

22號先再打

有無方法可以自私chat f巴會腸

discord

想污染我
咁今晚先講

425295101
清咗2個位 求加

仲要夜晚同會腸私膠

私膠甚篤

咩淫諗咩野
btw打算篤哂你班仆街背脊

睇黎都係先下手為強REPORT咗啲人MULTI ACC 先

G chi
唔係聽日就發現俾人踢左

又屈

公會戰有冇限最低人數

一人軍團

5分5分加上去

22號出限係確認左?

20號生放送
加上消費任只到22號
到時有新POOL

係唔係限唔知
但好大機會有活動
消費活動到22號+20號晚有生放送

希望唔係，抽呢個pool之前唔知22號有活動

上多d連登啦

多D上連登啦

連登上多d啦

un女 不了

都好難吓
小野賢章第一次生放送 出光戰
第二次就半周年出中二
20號晚第三次

fail

多上d連登啦

睇唔到上面

一睇見你咁講，j都出撚埋血

泳裝大山婆唔係限咩，岩岩出完無耐，咁快又出限

100cost盔甲光輝
唔係既我切
話埋你地聽
無手太柒 唔抽

留名等睇切咩

魔人菲娜
次次都係出齊3個主角先到其他人

都叫咗你組團啦

睇唔到=/=睇錯

好似都幾正

妻2.0

f巴話會講埋
係唔知會唔會同步出定之後先

BTW

見到上面2張唔玩了
再見

dllm
block柒咗你先

gun

有無人打5場超高

歡唔歡迎我先

想癡

唔夠人

4P

我唔記得講，10個會腸9個gay
好似係.....

貴圈真亂

賭神倍感安慰

今晚粉lin之前打

洋蔥頭呢

你燈完咪唔出

洗吾洗牙

我好想要洋蔥頭

光戰

咁大隻

日服唔肯出

好多機會出ff1

我諗得Sarah 可以出

收唔收貨先

國際服抽到呢張，變咗冰殺
同埋因為情人節運卡唔係限定，所以歪到三張

做乜改鳩哂

好橙喎咁改法

覺得日服男kill做壞哂？

其實係做壞咗,呢張突爆15男殺,吸血流配光殺卡秒光戰

不過改咗冰殺呢張配火鎗有效果

奧丁卡10人殺？

出加蘭多

唔夠極限個5%多咗就係多咗

隻隻GAME 都係光戰加蘭多架啦 第一次玩FF呀

又出男

sarah補係時後收彩花皮

會腸而家真係好識玩

不過都好嘅,可以儲石唔洗抽

傻既都識揀

快d出啦，我要抽隻奶呀

為咗抽男人佢去得幾盡

冇撚有錯

男人
歌雞

上面咁柒 我用番中二唔好
一定抽下面

正確

有中二點會抽佢

sick貨

係唔知佢點超越中2

留名睇自帶斬貫防貫

加撚大佬黎，中二都要收皮

會腸燈完仲想抽

80cost勁過中2會有幾多人棄

仲有唔自殘嘅AOE高低3傷害大

其他人唔知
但係相信你係第一個

準備收多個人了

快啦快啦

又top5

0 謝

射

終於唔係top10會
雖然都係要輸

唔好輕dick

對面同我地一樣都係29人,好感動

想抄功課，但對面近排d對手都係未見過既名

佢哋最近成績幾勁

16啱會腸口味

17先啱？

好笑喎估佢咩髮型

會腸：我全都要.JPG

又冇基加

你哋好似有honeyFD??

隨便打都贏仲openbook

呢隊唔係休閑課長隊咩
又燈要豬了

咁似d反派角色立既flag

等陣啦,而家啲o靚仔唔等得

我地不嬲都係反派黎

真已經餵埋入口

9打都贏啦

其實我未打到愛G坦放上山
今日贏硬撞下先

想睇你撞

好難架喎

你冇撞我棄了

隻光戰29號架喎
22號係咩

咁要說再見了
要幾難先揀到隊俾我撞

救命呀
插極都插唔入

已撞

你3號位劍聖喎，點都唔會揀土法啦

對面會腸完全唔知做乜 彩花喺山頂係咁自己HASTE + REGEN 下面兩隻係咁圍爐

新玩法姐

對面追都咁近，仆街了

應該係棄咗驚淨係會戰入去打兩吓
佢個陣同一個月前一樣, 數值都一樣

清殘再打

9:30粉lin

啲人Carry佢到16位都唔易

穩陣起見執1隻再打一隊,廢事再好似1004咁而家12打6理論上都OK

清走啲殘1

橙到12打6都驚豬

1004好似13打7都炒晒,因為冇人執雞

原來嗰次係咁樣豬

係咪執一打一

唔記得係咪1004,最近嗰次,心諗圍都圍死啦,然後

仆街 比人彈左兩次 得返隻黑肉

係1004

9:30粉lin團

應該係
其實琴日都好險,中期我望一望打多對面好多隊
點知最後都差啲和唔到

有信心都可以開隊架

笑我拎兩星比你睇

笑得再大聲啲

btw,你咪執1星再開隊囉
點都要有人執

笑4

執左

坦係山隻中2會變弱智

係時候衝埋佢

為咗奶力唔好棄口硬心軟呀你

小妹隊野廢
唔係為左佢

得啦得啦 大家都有目共睹

笑4 me
立gag王真係唔係講笑

得我一個0

咁難都揀得到
真係用心良苦

已清

好撚grey

奶力一定面都紅哂:咦！真係衰鬼黎😻

又真係得立gap撞0

.GUN 求其揀都揀到隊撞0

成日都花式放閃

奶力:原來除咗過到之外把口都好硬🤪

87:74 又要和

87:83 gg

又和

我地咁易打既咩

87:86

要和了

仲唔課俾會員提升實力

非洲人點課都冇用

一人幾pack

會腸應該幫會員用課金力戰勝非洲

已和

對面冇啦啦勁咁多依幾日，肯定有課長加入

5場超高

之後轉粉lin

85670

有無諗過唔係對面勁係我哋渣

用火伯

有，我地依個場都幾廢下

我地87 66 一早完左

會腸無關演出

今日新加入個個新團友第一日就有好表演，4星

新團友話有就有
我地要R足成個禮拜 跟唔到

計算真係打關神寵升完暗拳下隻到佢

等 Draw

企定定

明日之星
利申 今日得3星

你都有隻計數99架

隨時等你返來幫手

一陣會唔會炒

對面d野唔係4隻腳就係無手 斷唔到

火伯今場mvp啦

大力到

伯人打兩下就退得休啦

火伯一罰企就炒炒地

jm9

土法重硬過光戰咩料

彈咗 發生咩事

啲狼排哂隊咁輪我隻土法

85670

你廢機 無咩事

魔狼魔攻黎

中二

87 87 又Draw

火伯啲句子好長

唔止句子㗎

好快死又軟又自殘

一開波 作戰計劃開始再加多句

打人，贏又好鬼長，死唔斷氣

打boss冇剋屬

hkg san洗唔洗打多場？

會腸一個人去狩獵

本身打咗場

開粉lin

啲貴族間既玩意

國王係唔同d

1924

粉c

見到會腸低我1rk就好想笑

又揭

如果想打a/b 單聲

想棄

留

計數周回勁到 想要

剩係對淫賤眼鏡都要抽啦

係正

冇估到阿san 收埋隻99

??? 日日公會戰都用緊你話我收埋?

謝會腸 un女先

冇諗過咁勁

好似未99喎我記得

1924 -1

咪啱啱水曜啱啱夠9碎99咗

-1

去曬UN 女

我地打著先

想入單聲

只要Keep住唔輸17日後就上到冠軍級

月底前上到差幾多石？

和一場係咪加10 分?

5

9527都去咗UN 女唔記得打

sor 去咗廁所 打到11點收工就停

全部LASWELL 3位

拉屎同土法

呢個陣叫崖上的Lasswell 有人用崖上的25仔對付

土忍冇啦啦上返位

火伯要出場了

abcd真係行得太前

崖上的火伯聽日要出場了

換返風槍出黎秒唔秒到土忍？

應該妙唔到，弱射

會有地裂斬，試過

自己吹奏自己咁厚面皮都有

火伯有拳喎好似，一拳一隻

9527眼光獨到

兩個玩野分開on off準備

佢按精 狗黎

真

踢9唔準備條友未

dllm 俾你偷聽仲呀支呀助

阻住二人世界

DLLM 迫人睇你兩個GAY 密對話都未計你賠償我心靈創傷呀

4GREY 佬

土忍轉咗場第一日開始已經屈緊機
會腸係咪有咩誤會

想睇下啲卡點配
光戰裝回卡？

冇咩誤會 佢想燈番土忍落黎姐

火伯心得

火伯既野得我明

打冰狼勁到仆街

無活性唔敢用

謝

按精狗

邊洗活性，廢老ap 咁多

火伯一下妙拉屎

算啦 都刷夠

仲要斬抗

龍槍有28命中

無龍槍用狼頭

冇斬抗不了啦 槍術輕重甲都可以裝 選擇多好多

火伯係咪可以玩回避？

見佢啲招加回

算啦 幫人加可能都得嘅 自己就算

各位有刷超高難嘅檢查下自己啲Brave,我睇到笑咗

跌曬啦, 今日都唔記得刷返

一早保返

見到啲人玩雷法用補血杖同魔杖術Stun 人又跳嚟跳去好似幾正

照咁講，土法都做到喎，好似唔關雷法事

土法力度唔夠大,雷法跳一下一隻

咁撚癲
得閒研究下先

火伯已準備

開加攻，之後一下一隻冰

不過係會俾水槍一下

無詠唱205%倍率,見啲人都係玩純魔隊 姐係又雷神又港女卡咁

正呀，今次終於gun到

唔gum火伯唔得喎

不過都係少部份課長係咁玩,都唔知係因為課長所以咁勁定因為佢地真係玩好到雷法

火伯無儲落，想玩都無得gun

@賭神

牛郎要用精神貫通綠技架,唔係隻野同廢咗有咩分別
藍技唔好用Regen啦,用魔法見切

89火槍上得場未

你咪打下會長隻Lasswell試下,有模擬戰試

唔夠運打唔中啦

而家先睇下賭神隻牛郎發現連精神貫通+命中都冇

佢個隻唔係閃Build唔識閃

其實會長隻Lasswell唔識閃
計數又無降hate
隊野仲有咩用

C級粉奶-1

69727

200 虹幣張卷原來有加新嘢 起碼有LASWELL

不嬲都係伯更新到上一次pockup
正路應該去到水槍都有

火雞79LV已經可以成千攻

你中左?

係
lucia攻少咁多都咁大力, 唔知火雞升到99會有幾大力

知唔知第2個成就點解?打左幾日都解唔到

申左lihkg，id: kayser

用LB

mo ppl

Cow 女日

100%中港女卡

1張都無
好想要

講個笑話俾大家聽 包好笑

中土法?

我太耐無活動期間抽中新野
頭先睇完上面失落人問 先記得打每日新角5碎關

俾番15碎我

DFF 個伏刻POOL 真係好抵抽, 剩係得雷姐SQUALL 同CLOUD 武抽

笑能咗

又真係幾好笑

係，但唔中呢

750石

太多石

棄 勿念

抽哂25000石加300張
中雷姐中SQUALL 唔中CLOUD

留魚青

4x5=20碎
都係1000石啫

挽
好彩有你呢到先可以咁歡樂

單吊緊雷姐BT 另兩個都完凸

只係打多4日50碎啫

水槍同拉屎一齊用會唔會有奇蹟？

GB要下次先可以99lu
抽左50張中左一次GB同10碎
夠上到89

我都係89

冇所謂，唔會用

辣殺會腸笑鳩小薯無角用用緊GB 棄了

得89點用

你唔用咁我放心用了

GB打3號位唔勁咩，又硬又有輸出

弱點太明顯,你試下搵隻慢過佢嘅打下就明 又或者光戰

賭神仲未轉技

冇話唔勁 但唔算普及
比較多人用lasswell龍騎
可能未夠多99

Lasswell有防貫,冇得比

可能因為啱啱有人入咗嚟,洗走咗啱啱好見唔到賭神兩個字

課完都冇變勁心灰意冷

佢綠技藍技都亂揀幫佢唔到,幫佢留意到已經算係咁

同埋佢啲輸出技都係得10 lv 基本上隻牛郎實力應該79lv咁上下

佢竟然有執到啲brave faith
見佢話複雜仲諗住佢又懶整

休養到22號都好

不過轉下技，升下應該好快得

你又唔教人
枉你係五角形核心

掛下兵舍都要，尤其而家有jp 關但佢都似冇打，後面想再升技就要刷好耐分分鐘威都未威過又退環境

賭神隻牛郎因為冇升技，所以俾佢吸血技打1600但只係吸到900血，然後開自殘技自損900

GB差個防貫

尋日4點去到0000都108單

又要豬

照舊

執雞再打/開新

加油

我係要撞0呀吹呀

跟

原來係0仔

賭神

得真正GAY 佬先會見到咩都諗到GAY

Gb89同大王子99邊隻抵玩啲

一隻坦一隻打手點比
定你想用GB做坦

活性孔大王子

想gb做半坦呀
隻大王子無咩力

有公會模擬戰慢慢試都得

又要輕取6星

又

見到個又字已經笑咗出聲

我地未試過囉，平時又唔聼我地講

又
又
又

平時好少用tg

屌, 又笑鳩我小薯3號GB 守陣

#470

啱啱先見奶力隊攻隊咁撚GREY

為左贏 我係會不擇手段

唔駛扮 明架喇

你咪又係用光戰GB
扮乜能野清高牙

grab奶等唔到雞

攻隊起碼兩條女
守隊都有條女

兩條grey佬係到互相傷害,笑4

咁多土法

日日打土法打到以為自已有病
執雞都要圍勁耐先殺得死

邊似你條PK 乜都有

明明top5都冇乜土法

最慘我地會無乜人練牛郎

清咗兩隊殘先

黑肉回避隊

中二冇回卡

水槍都係未多斬耐

pH立gap又成功

溫馨提示

得返4隊

Gay加斬到土法仆街

日日揀土法打 執3星先

打走殘1再打

真係咁易打

隊隊都土法唔玩了 88

係依隊姐，平時邊有咁多

虎鐵+冰刃就殺到，好似係

得返2隊

1隊

半隻打埋收工等和

9527入EXCEL 係咪要X10次

mad 衝緊上黎，又要和

月底上唔到冠軍級了

冇得出街就星期日都咁好戰

點解你要針殺我
我已經無咗15碎 棄

pvp結算日

記得打

以前記得打MAD俾人打到仆街

因為你係本會靈魂人物

個場垃圾姐 高興什麼

依隊野勁到

雷仔

btw,係20碎先啱

唔想做

係咪你嘅dream隊

d埋llm

456
3日only
咪再串佢ok?

係喎星期四先開始有碎關
靈魂人物原諒me plz

唔緊要啦, 12000石就抽倒, 本身已經慳咗好多石

u leave I leave

u 6000

真慳落嚟嗰啲夠突爆有淨

雷仔不了

22號Sarah

dllm

會腸
群體欺凌呀

歐洲人成班

原來係死RJ人又哂歐

又燈出加蘭多 MOLAMOLA

做咩dllm小弟

15碎，你4日就補返

12000石中重想點

我同賭神

TM2都係萬石就中,我覺得佢值得狙擊多啲

明明嚟自群體嘅祝福同關愛

我祝晒你班仆街22號過全部人2萬石內一定中新野仲要商店re極都岀翻你地要嘅碎

肯定唔出暗騎

彩花可以返印度食jer.jpg

黑騎=抽
雞=唔抽

tm0次次歐

立gag王的祝福

6000石唔追擊要追擊1萬石

唔計有償Step你4000石中pickup

立gap近期好準下

dl屎忽呀

4000石就中，冇人性

22號一定唔會有棄驚潮

條友dc曬歐上黎扮無辜?

邊可以咁計

不嬲都係得TM1係清泉

我有呢啲細路一定打柒佢

佢gay佬黎好大隻

0仔多數瘦弱白淨

barasa 6000中有咩資格哂
同埋係俾tm1講出嚟

tm1大佬俾細佬拮返轉頭

本身仲以為9527無啦啦咁好人
原來都係幻覺

佢入咗Excel就有返邪心,體諒下

我俾人欺凌啊

唔係囉
係抵笑

所以話點解香港自殺率咁高

定係被自殺

唔係有人問野你個35碎都冇埋

佢連每日JP都無打?
有打一定睇到

過d係被殺

有打幾個月都冇打過 潛意識覺得上面嗰個野一定唔關我事

一日都冇打係50碎

休養都望都唔望下

sor 笑得更大聲

聽晚野生放送

抱住隻貓jump

你放低個貓先
我會幫你照顧好佢

唔好啦
隻貓無辜

隻貓拎過黎先，佢係磨艿dick

同時3個人要串你
我都幫唔到你幾多

慘 9527 條命仲賤過隻貓

登登登登

對面幾百人冇打去grab 奶

on9

點解變4世

成功投胎歐洲人

蝦蝦蝦

睇黎我都要

reported

成班剩係識得笑 下次新野睇下邊個笑到最後

比人2動打咗次就無人打

好多死剩種

對面全動

1動打完我之後唔執埋我留我一命

丁丁隻中二

對面勁撞

對面咩事留返咁多1隻

呢隻土法經歷咗啲咩

沈默斷手咗幾次?

神殿騎士團又輸

計數招LB 升滿補99LV 幾多CT?

橙

我嗰個係俾阿妹一下核爆炸死咗

40
好似係

聽日終於可以打返頭5

新立gap王

40係基本,如果係Level 3嘅倍數,就另外加20
所以係60

佢係初代立gap王

始王

TM1 1084唔打?

唔志在

屌,升左99rank

今星期超低分

係有次提完佢
佢dont give a fk咁

壓rank撚

係我用黑肉+食一支水已經好穩

你暗示左d野

真係咩人諗咩嘢cls
諗咗好耐先明你講乜

法國我哋會越嚟越多百rank大神

sor 應該係明示

個壓rank撚

你上120先啦

升錯rank既前壓rank撚笑人壓rank

仲壓緊

升rank唔係咁易㗎大師兄

都話你拎隻ACC 黎我幫你一鍵升RANK

個新arena場高高低低得咁緊要

又呃retweet
想多人retweet啲女女畫靚啲就夠
啲男角就算啦

你俾人Hack咗ac?

點解咁講

老漢係咪比人捉左去教育營

發覺離開啲grey佬愈遠, 個人就愈直, 自信咗, 靚仔咗

想跟了

今個arena 要玩jump2

二公子終於顯露grey本性

好25
雖然眾所周知

早, 各位大哥

有人斷章取義

hi 大佬

大佬, 我有無野要跟?
忙左幾日無上黎

冇要講嘅係會頻都講咗，之後記得打每日jp 關，放兵舍練技就得，10lv 技傷唔夠

明白
d 超困難點打好?
打唔win

邊關超高難，狼定下面個關狼嘅話手動都打唔贏就算啦，除非你好缺彩碎咪試多幾場

2關, 不過全auto
我試下手動先

我都未打高地關#2
好煩 打得贏都打勁耐 DFF個邊趕住刷石唔得閒打呢邊

個關#2可以Auto 難係#3但獎勵垃圾

#1 #2 任務可以 分開做 , 做完唔借人 再借人 過

AI 會幫手補血

同我無弓角啲角全部要慢慢爬落山打

你一隻計數都無雙啦同埋未婚妻都係投矛投晒全地圖

投矛曲射技嚟

計數會俾狩人射死

係咪即係放艾琳妻上山就得

隨便啦,#2真係唔係難度關嚟,佢挑戰同上次一樣Set係#3 但#3得50石所以唔打冇損失,打咪當挑戰

終於gun到飛雲十份一

.GUN

能力愈大

今晚生放會講100 cost 光屬角

掛完狼帽得隻黑肉跌咗10BRAVE
2020 用回角

暗kill

光輝

大範圍必中 中二王都係時候收皮

大山婆: HEWWO

收翻埋

光屬咪又係俾中2秒

下個月睇我一刀一隊

我都未見過光戰同GB真係會俾中二秒

物盾+範圍holy

洗乜物盾,範圍38%光暗屬抗性搞掂啦

希望佢出防貫咭

唔會出

中二一下死

出多d廢卡啦
買碎買到儲唔到石抽新角

多謝立GAG 王又立GAG

隻黑騎勁過中2me棄了

88

88 唔好掛住me

勁過都會buff 100cost

btw唔會出暗騎，放心

你又燈出暗騎喇

UR中人妖

啱你

幾個都係中佢

有腰有籮扎胸
點都係女人啦.....

真正非洲人今日已經到咗100% 今晚4點第一抽就ur

出咩都好 唔好出100cost就得

呢個輕鬆gun左

係 樓上唔同日子出UR都係hihi黎
block得

我唔會變, 我唔會變, 只愛5角形

Re0l 同 tm0 呢

養生MODE 無嘢好刷

狼帽

刷夠圖

刷定料

養生

棄

GUN

要gun

唔gun

仲單吊緊雷姐BT 睇黎都要抽到井

重有4個鐘就知出乜

希望唔好出雷姐 唔想課住

TIFA 課到爆

你自己都想登

我要奶

翻譯: 我要蠻王

私人翻譯

係人都知你最鍾意既波就係蠻王啦死GREY 佬

依個係你既翻譯，唔洗射落我到

講多無謂咪到時睇下你掛蠻王既我走唔走囉

最美的風景是人
掛個蠻王圖像就要走
我會對你好失望

真完全無歸屬感

重有2個半鐘就野生放送

黑騎變左做耐性坦

歌雞 小回復+haste/quick

上星期先抽完你又抽
好rich

又俾人放無薪假 日日食面包

日日係家中cow女

吹呀

仆街鳥 JUMP+1 光戰 縮地妻

仲要打蒼騎

能

能你老母

幾時先有得分開鬥技1SET 技會戰攻守1SET 技

又蒼騎，仆得街

玩咗...

玩LLM

隔離驚刷緊石抽雷姐撚得閒理呢隻廢驚

非洲無抽野

重組句子???

BTW ME 真係巧能非

做乜拎少咗幾日卷

你話我係拎少咪拎少囉, 我又唔會少咗幾張咭既

中垃圾都好意po上黎曬

好過垃圾都無

不過中咗啲突爆咗既然後換卷中隻死GREY 佬啫

BTW 隔離驚唔中都有得井 呢邊辣殺驚井條J

講起UR幣就搞笑,我中咗4隻GB本體如果再復刻真係多勁多UR幣用

我突爆之後都中咗5, 60 碎

不過真係好撚賤 張伏卷會加咭但係碎片唔加, 驚死人用幣突爆

咁張券都講到明會加角,每次召喚更新最底都同你講明,明買明賣

不過國服出光戰應該日服都係好似上次FFT 咁加新角

唔好FF太多

佢賤唔係加新角落張卷, 係唔加碎落個碎片POOL
明明水赤雷鎗佢都加但係之後果啲唔加 佢都下個月先加番上個月啲角架啦, 加碎落去有咩所謂喎

食屎又真係好過屎都無得食嘅

直接出萬用碎好過啦佢都知課長成堆UR幣

是但啦,怨XXXXX頂多咪係偷渡去歐洲 過幾日我會叫TM2遣返佢返去非洲

反正我就中咗某隻冰屬3號位角 WHATEVER 啦 反正都唔會升

出萬用就真係影響營收, 唔係萬用加就真係無乜所謂, 好過依加一係換卷搏一係放喺度無撚用

我覺得到咗1周年起馬萬用/井要有一個先講得過去

又曬中垃圾

可唔可以帶埋我去歐洲 一次咁多

井佢試緊水溫啦

上火星啦重歐洲

營收不理想 取消井

一個鐘後知出乜

歐洲夠架啦 火星TM2自己上啦

營收不理想 井加深

卡井以後實陸續有嚟,機械人個營收屌打其他卡池角就未必

10000必中係抵既 唔駛好似某非洲玩家咁兩張耐性咭都追到破產

咁算係好既

笑甚麼,你都係追卡追到0石都冇

蒼騎原來又收咗啲之前解散公會嘅課長,同黑霧島一樣

我果度都係5 6000啫又無課又無儲石 是但啦

豬硬

井左張卡又要買碎

110 Rank個隻光戰係龍騎嚟,土法70 Faith

唔好成日嘈交ok?

你今晚都棄啦

唔得

如果有召喚ok喎

反正就有人玩回但係無必需既回角

講真隻機械人係乜水我都無印象但係勁到咁我都唔知講咩好

唔係原創野黎咩

唉
連副會長都想我棄

無隊岩我打,我等執雞算

我無抽
1萬石唔抵

因為原創先井得？

有普通pool

買碎等歪算啦

吓

吓，唔係第1 step就中嫁啦咩？
申利：第2 step先出

我dl屎忽

20分鐘
中2的隕落

係奶我就all in, 其他不了

男人gay佬先會覺得人會用

你係工口?
成日唔記得

連登名有個石字係邊個
成日唔記得邊個係工口另一個係咩

工口就係我
小薯不必記

sor 老人家記性差

石沉大海 ちとせ

就食飯
live唔到了

搖撚準備

FFIV！

4
F乜乜乜大出血

唉屌

重要出埋カイン

會腸果然威猛

諗返起個仆街會長一次過燈晒ff2 同ff3

好波 ff4我從未提過

仲有6

冇晒石牙dllm

有無女

仲諗住突GB
而家要諗諗先

Cecil 臭G 同埋カイン

咪Rosa 臭G 啱唔啱

正呀喂有Cecil

Cecil 一嚟就月之聖騎士，唔知副職有冇暗騎

重要有Kain

btw カイン應該係暗屬龍騎，光戰終於可以被秒殺

兩個最重要既角色

啱 愈臭愈奶

出你講過既跳起箭雨

條女弓手？

要抽了要抽了

有Rosa ，彩花收皮

Rosa 不了，FF4 最正嗰個女角冇出

白魔弓

我開始懷疑佢真係同dff個邊有溝通， dff 啱啱都出cecil bt

渣弓但白魔黎

最重要係カイン同Rydia

冇洋蔥頭

燈llm

幼女召喚士
可食用要等AFTER YEAR啦

Rydia冇份出

你燈邊隻死邊隻

佢唔出Rydia 有藉口唔課，笑

點解佢剩係著住條紫色底褲

課啦望

臭G

Kain 唔抽冇可能

留返第二彈

連ff1都冇2，重諗4會有2

7月22，2點開始

分期出屌你

課爆

7月22 Cecil

8月1 Kain 同 Rosa

有新卡

3隻都UR
屌

光斬

會長下次燈少陣ok

BTW 佢整咗大哥模組唔出埋俾人抽?

光戰都係

GB都係

大哥唔會啦，可能after year 第二彈，有埋雙子同Rydia

快d斬死佢

正常FF4 個個都好難做ssr fans 唔gur

笑屎

覺得似半坦

4太多角出2機會大好多

又係男坦
永遠都唔會出女坦

個定位好怪下咁

笑llm

型到

正路都會Kain 勁啲，人氣高過主角

笑4
之前會腸燈完ff1
仲成班人諗住出
不過係估唔到出ff4
會腸又真係冇講過

FF 有邊集有女坦 女既唔係補就超攻擊角

範圍物盾

滿足晒你好耐之前話會課爆既願望

應該都係阿格個種玩法

出為回血劍FF4 太合理，前期人氣最高嘅作品

冇TP吸仇都係還好

會出AT就好睇
暗跳KAIN變100COST光跳
之後出埋阿仔同食用召喚士
（要出應該係呢3隻

好方便一下上哂3隻

永遠都唔夠抽

ok, 8 月 all in

要睇有咩綠技 冇防貫都係RJ

補killer

係咪變需課喇

闇刺好似有用過光盾

一隻比一隻方便

Rydia 今次唔出真係算係咁唔係真係破產

Kain 勁過Cecil 太正常，營運識做

睇黎要抽了 呢隻

ffbe有
仲有希望

KAIN正係招LB都知要抽

超高傷打手形阿格

劍聖刺突版

回AP DLLM

Kain 一定抽

Cecil 可以唔抽

屌你老婆勁到

西田好似好撚大波

又係冰回AP

邊有人會抽Cecil

3隻都勁
屌 想棄

係咪幫佢著翻條褲？

屌效果無效化

ROSA唔係好靚咋喎

淨抽kain,加突爆亞寶卡，毀天滅地

認真下個月會見到課長FF4戰隊
抽齊3隻組一隊咩都可以對應咁濟

yes 臭g

投資正確

光戰慘變domdom

Cecil唔似做到純坦

黎到wotv 都係咁啲衫

all in kain+rosa
先課50000coin為敬

真 半坦打手都未必得

坦到兩下畀隻KAIN上去轟好夠

限定稱號

個主角不嬲冇人權唔洗理，你望下FF4 個logo 張圖

Rosa 啲技唔差喎

on9到爆

唔抽了

不過有Kain都夠

次次遠鏡都忍唔住望住條女對波

岀少句聲啦

500石 10日

G 持，繼續

UR弓+UR槍

dllm 呀

睇片姐

你唔好抽囉

留名睇Re0l拎到

10億石

Kain 點都抽，係抽唔抽得中嘅問題我FF 最愛嘅男角

好似好fuck

呢個係做咩

感覺呢次限又好似光戰咁帶隻game去下個世代

歐洲人實中啦

會腸：計画通り

全server分石
打到某個好易打嘅位就有得分

Cecil = Ramza,做人做狗自己揀

招AOE混亂 睇見都心慌慌

有保底就最好，5 packs 有就有冇就冇

而家已經唔夠抽，出埋真係收皮

150連

Cecil就有保底
Kain

15日免費10連
RJ人又出動

哭能左

可以儲起最後一次過150抽

咁多人分餅仔，最多得幾百石

可以儲

最好臭G 冇，Kain 可以保底

免費150連，有得儲起抽

妻第1
主角都有第3

泳褲大王子plz

贏人成倍咁濟其他只係陪跑

原來男豬輸咁少票

咁即係得大山婆一隻水著？

大波佬頭10都無

咪玩啦清

條女好撚大波

好想捉條女去啪啪啪

係計數妹副鏡

大過計數

頭先食飯, 你哋講西田望見?

真係著翻條褲咁仲點抽

正係玩4正傳會想抽CECIL
但玩埋AT會想KAIN
男性角度會想佢出RYDIA多過ROSA

支那和諧咁

係
係咪好似係macross 個大波妹cv?

yes

係

Kain 幾角色好咁多

龍騎一下一隻 未婚已成condom

睇埋技先

係咪都會抽

擋暗龍騎招範圍混亂又要用rosa招buffse真識玩

一陣出埋技真係三限隊

FF4真係太多好角色
個個完整又有特色

J2光戰 +縮地妻竟然打到2號位土法

999

1001